連公立醫院都裝安心出行做乜撚野？

叫中武肺病人一掃，入去探人，全部都通知

無人理

如果真係成功推行

發燒都冇得輪街症

似大陸咁